點解電影V煞 裡面既男主角要第一時間控制左果間電視台？

掌控主流媒體
主流媒體，尤其是電視媒體BTN成為了被官方控制，捏造新聞的工具。BTN的主播「倫敦之聲」──普斯洛是蘇特勒的黨員，是軍人。前文提及蘇特勒透過研制病毒攻擊國民而上台，而普斯洛就是透過賣解藥而致富，可見兩者的友好合作關係。政府透過普斯洛不斷散播為政權為穩，散播恐懼，甚至煽動仇恨打壓異己的訊息。上文提及普斯洛仇視外國移民、穆斯林、同性戀、恐怖分子、瘟疫病患者的言論。薇洛莉指出政權透過控制媒體，「忠黨愛國成為人人會喊的口號，與眾不同是一件危險的事」。以及對V的行動，先是透過BTN隱瞞老貝利大樓被炸毀的真相，捏造V已被消滅的謊言，後來普斯洛被殺後，卻指他是死於心臟病發，其目的是維護政權的公信力；後來，更精彩的是當十一月五日臨近，蘇特勒命令戴斯康：「我要給全面人民一個很清楚的訊息，每份報紙都要刊登，每個廣播和電視台都要播放，整個網絡都要充斥著這個訊息，我要全國人民知道國家有難，全國男女老幼都要了解我們瀕臨混亂狀態。我要他們記得為甚麼需要我們！」隨即，新聞便不斷播放令人產生恐懼的新聞，如：前美國內戰持續蹂躪中西部、近兩年雨量驟減導致嚴重缺水令水票價格再飆漲、在隔離區外全新病毒奪走二十七條人命、找到證據證明恐怖分子V和十四年前聖瑪利病毒案有關。（電影1:30:02）

推習曱平

香港都有一間疑似黨員擔任要職既電視台

但係你會咁諗, 政府都一早咁諗, 所以CCTVB 點解會係得一條路入. 因為被佔領的話, 狗一執路就圍死義士

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

我講緊套電影呀

唔係要職
係老闆

未入到tko都比人扑撚死左啦